瞓唔著既你 有咩心事

好掛住佢
我會等
直到有一天能再一起。

無人取代到佢

得唔到先最美好

想食臍帶 但帶唔夠錢

我嘅心事就係訓唔到

見到前女友好似有新仔 佢宜家都唔再覆我msg了
哈哈 唉